\chapter*{Abstract}

This thesis employs computer graphics and computer vision techniques to capture images of the torso, enabling users to modify the appearance of the breasts and evaluate the potential outcomes of a surgical procedure. 
The objective is to develop a unified codebase capable of running on multiple platforms. We further developed two methods that allow the user to modify and edit the breasts, one method includes sliders,
the other one implements a correction UI, that allows the user to draw the desired breast shape. To achieve multi-platform capabilities we leverage the Flutter framework, which allows for easy cross-platform compilation
for our primary target platforms, the web and Android.

\cleardoublepage
\chapter*{Zusammenfassung}

In dieser Arbeit werden Computergrafik- und Computer-Vision-Techniken eingesetzt, um Bilder des Oberkörpers zu erfassen, die es dem Benutzer ermöglichen, das Aussehen der Brüste zu verändern und die möglichen Ergebnisse eines chirurgischen Eingriffs zu bewerten. 
Ziel ist es, eine einheitliche Codebasis zu entwickeln, die auf mehreren Plattformen laufen kann. Darüber hinaus haben wir zwei Methoden entwickelt, die es dem Benutzer ermöglichen, die Brüste zu modifizieren und zu bearbeiten; eine Methode umfasst Schieberegler,
die andere implementiert eine Korrektur-UI, die es dem Benutzer ermöglicht, die gewünschte Brustform zu zeichnen. Um Multiplattformfähigkeit zu erreichen, nutzen wir das Flutter-Framework, das eine einfache plattformübergreifende Kompilierung ermöglicht
für unsere primären Zielplattformen, das Web und Android.
